【大好青年】鏢場老闆性侵案服務令改判監

鏢場老闆性侵案服務令改判監 受害人：見返啲希望 仍隔日失眠

34歲鏢場老闆李潤堅被控2年半前強姦女客人，及後李改認非禮罪，獲法官輕判社會服務令，引起社會關注。律政司其後申請覆核判刑，今改判被告即時入獄24個月。曾哭訴判服務令對她是二次傷害的受害人X接受本報訪問時表示，聽到判刑頓感「鬆返口氣」，她指判刑彰顯公義，「起碼公平啲，佢坐監係最好嘅事」。

事發距今已逾兩年，X表示仍未走出陰霾，她現時仍有定期約見臨床心理學家，每隔兩三日便會憶起事件，引致失眠等，「件事好似永遠都唔會完咁」，惟得悉被告被判即時入獄，方感「見返啲希望」。X指，此刻判刑對她而言已不重要，「希望自己快啲好返」。
X又指，母親得知判刑第一時間致電她，「媽咪都好開心，對佢嚟講係滿意嘅答案」，而男友亦感滿意，表示「始終有報應」。

黐鳩線